AOC 第四屆Hidden Cup冇人講?

史上最大獎金, 最多高手參賽, 隱藏身份, 冇人知邊個打緊邊個
究竟係三連冠既viper會再下一城, 定係會有其他人跑出?

MBL

起城堡失敗 Daut confirmed
偷人地豬羊 MBL confirmed
用斥候殺TC低下村民 Hera confirmed
前置塔攻 Lyx confirmed
爆炸船炸陸地單位 Tatoh confirmed
控兵Nerd Liereyy confirmed

MBL皮爾修

留名睇viper四連冠

Elite 戰象 viper confirm

哈羅德picks yellow! Viper confirmed!

哈羅德d反應慢半拍
隻裝甲步兵比狼打又唔知
封牆又封唔切
似jordan呢D二線玩家

nvm
its Daut!

Jordan點會二線
最近一個月佢差唔多贏過晒ladder頭10名
viper話同佢練習BO7都輸俾佢4:2

冇lyx wo

jordan 依家肯定唔屎
出線幾穩， the max 本來就水準幾高
Viper 又狂同佢練

如果淨睇幾個月前
Jordan 連T90 都打輸
大家諗下Jordan 進步速度幾Q快

我估如果有塔爆
通常都係肥龍同Mr yo
好少見其他人選擇塔爆兼衝經濟

唔係好明點解要用忍藏身份做賣點
我由上次wc開始睇aoe，唔係好認得出佢地d打法

話說幾年前viper 橫掃所有錦標既時候
好多人都話d top player有viper 恐懼症
一對viper就失準
咁就有人就諗如果有個比賽係隱藏身分唔知嗰啲選手對viper會唔會發揮好啲
咁就有左第一屆hidden cup

結果hidden cup 1 2 3 冠軍 - TheViper

咁既話唔好比選手知身份咪得囉？
作為觀眾既我 見到d唔識既名冇咩投入感

引你睇哂佢
估吓身份多樣野玩
多咗meme/鳩up 好似上面啲xxx confirmed咁

同埋係要啲新玩法刺激人睇
嗰陣多人睇啲片一係bo10+series 一係4v4

近呢一兩年多咗人睇多咗錢做幕後制作先變左cast recorded game
以前通常cast live game 好難俾觀眾知而唔俾選手知
同埋佢地個argument 係一年得幾日係咁玩法
唔啱睇既話個人大型盃賽仲有KOTD同NAC
可惜因為支那肺炎NAC要停辦

Jordan

2線jordan

Viper打足7場

Viper vs Hera應該係成個hidden cup最精采
我瞓前Viper先贏兩局（睇直播d人已經認到佢哋兩個）
瞓醒Viper已經輸咗

Hera打左三場home map
Viper 得一場
Game 4,7 fixed map on99
贏先冇著數

觀眾都係想睇反cup既